var init = {
    'questions': [
	{
        'question': 'Komputer di internet yang tidak menyediakan layanan informasi tetapi hanya bisa mengakses informasi dari komputer <i>server</i> dikenal dengan istilah...',
        'answers': ['A. induk', 'B. <i>home</i>', 'C. <i>client</i>', 'D. <i>server</i>','E. modem'],
        'correctAnswer': 3
    }, {
        'question': 'Modem yang mengubah sinyal analaog menjadi sinyal digital, digunakan untuk koneksi <i>dial up</i> melalui jaringan telepon disebut...',
        'answers': ['A. modem DSL', 'B. wifi adapter', 'C. modem CDMA', 'D. modem kabel','E. modem analog'],
        'correctAnswer': 5
    }, {
        'question': 'Gabungan jaringan komputer di seluruh dunia yang membentuk suatu sistem jaringan informasi global adalah...',
        'answers': ['A. LAN', 'B. MAN', 'C. internet', 'D. intranet','E. jaringan global'],
        'correctAnswer': 3
    }, {
        'question': 'Komputer yang bertugas menyediakan informasi yang dapat diakses oleh komputer lain melalui jaringan internet disebut...',
        'answers': ['A. induk', 'B. <i>home</i>', 'C. <i>client</i>', 'D. <i>server</i>','E. modem'],
        'correctAnswer': 4
    }, {
        'question': 'Alat yang digunakan untuk menghantarkan dan menerima data dari sebuah PC ke sebuah PC yang lain melalui jaringan internet disebut...',
        'answers': ['A. hub', 'B. FTP', 'C. <i>client</i>', 'D. <i>server</i>','E. modem'],
        'correctAnswer': 5
    }, {
        'question': 'Internet pada awalnya hanya diperuntukkan bagi kalangan...',
        'answers': ['A. guru', 'B. pengusaha', 'C. dosen dan mahasiswa', 'D. akademik dan militer','E. pengusaha dan akademik'],
        'correctAnswer': 4
    }, {
        'question': 'Istilah internet muncul dengan ditemukannya protokol...',
        'answers': ['A. FTP', 'B. WWW', 'C. TCP/IP', 'D. Ethernet', 'E. AppleTalk'],
        'correctAnswer': 3
    }, {
        'question': 'Informasi atau tulisan yang terlihat pada layar monitor dinamakan... ',
        'answers': ['A. file', 'B. <i>soft copy</i>', 'C. <i>hard copy</i>', 'D. <i>copy paste</i>','E. <i>print preview</i>'],
        'correctAnswer': 2
    }, {
        'question': 'Internet merupakan...',
        'answers': ['A. sistem komputer', 'B. jaringan komputer', 'C. kelompok komputer', 'D. kumpulan komputer','E. rangkaian komputer'],
        'correctAnswer': 2
    }, {
        'question': 'Istilah internet merupakan singkatan dari...',
        'answers': ['A. <i>intercom network</i>', 'B. <i>internet networking</i>', 'C. <i>interconnected netlink</i>', 'D. <i>international networking</i>','E. <i>interconnected networking</i>'],
        'correctAnswer': 5
    }, ],
    'resultComments': {
        perfect: 'Congrats, you are perfect!. ',
        excellent: 'Congrats, you are excellent!. ',
        good: 'Horee., still Good!. ',
        average: 'Hmm., still average. ',
        bad: 'Oh no, Its too bad. ',
        poor: 'Oh no, what a pity you are!. ',
        worst: 'OMG, Are you seriously?. '
    }

};